最心痛是 愛是太遲 有些心意 不可等某個日子

誰知她開了口
未能挨下去 已恨我很久

是對的終於會碰到 是錯的不管再美好

愛得太遲唔係唱比老豆嘅咩

我要既只係依句歌詞 唔係首歌

狗夠唔係比人屌

好賤

琴晚有唱

青頭囝

收皮啦你